(元朗黑夜) 女司機瘋狂駕駛！黑警路過又扮睇唔到！

成件事既重點！麻煩記者朋友煲大佢

阿sir好忙！收唔到call係唔會處理呢d案件！
趕住幫鄉黑運冰毒

gas gas gas

痴撚線，個男點

自己友

cls

女人唔可以揸車，我講既

雖然好仆班，但我睇到個男嘅俾人車走果下我唔小心笑咗

最尾俾架車撞開左 送院時清醒

告埋謀殺啦

咁情況算唔算謀殺？

女司機幾歲

抵撚死